[Come on Hong Kong] 推呢首做戰歌！

We are Hong Kong !
鼓聲起，大戰上勁楸總有你。
叫喊裡，為勝利氣焰打不死。
懷著致勝信念和力氣，披著熱血進襲綠茵草陂
來吧唱，來吧跳，來吧勇氣運氣，
比數扭轉歡呼要躍起！

Come on the GAME ON, We are HONG KONG
Victory and Glory, FIGHTING FOR HONG KONG.

We are Hong Kong !
鼓聲起，大戰上勁楸總有你。
叫喊裡，為勝利氣焰打不死。
懷著致勝信念和力氣，披著熱血進襲綠茵草陂
來吧唱，來吧跳，來吧勇氣運氣，
比數扭轉歡呼要躍起！

Come on the GAME ON, We are HONG KONG
Victory and Glory, FIGHTING FOR HONG KONG.

push

又假音又盛，點岩群體唱，唱到膠膠地仲衰啦

唱K 咁呢首就免了，但係聽完，個人係真係有衝勁為香港。

膠post 遲啲先得唔得。推左隔離啲正經post 先啦

有推開，戰術要有嘅同時，戰意都要有

群體歌最緊要節奏簡單，易唱，好聽，唔係點解唱左咁多年都係海闊天空就咁解